★廢老用完即棄？ 醫療券未能發揮效用，將全面檢討、收緊長者綜援門檻

跨黨齊轟收緊長者綜援門檻 政府拒煞停賴議員批准

議員倡醫療券加碼至3000元 政府指無助公院分流

對付完8、90後，開始對付廢老

只保留150供奉

唔對有錢佬,反而對老人家開刀既政府......
真係無恥無下限!

過橋抽板

完美撚鳩本土人

取消所有福利, 用來填海

未來新血

重點供養

似

呢家呢一代老左真係仆硬街

選票已夠
係時候清算廢老